金5星 黃忠/ 金5星 孫策 想換其他金原5

一個號首刷，另一個lv30

有興趣就留言or pm